Bai kiem tra kien thuc PHP 
Ho ten : Dang Thi Tinh
Email : tinh10dt2@gmail.com

Yeu cau 1 : Chuyen file design thanh HTML co su dung bootstrap.
Yeu cau 2 : Tao ung dung Laravel va viet chuc nang quan ly
Yeu cau 3 : Tao route , va rap giao dien o yeu cau 1 vao trang nay